希臘錄得首宗確診，由意大利傳入，希臘又被羅馬征服了！

Greece confirms first coronavirus case by Reuters Wednesday, 26 February 2020 11:21 GMT
(Adds details)

ATHENS, Feb 26 (Reuters) - Greece has confirmed its first coronavirus case, the health ministry said on Wednesday.

The patient was a 38-year-old Greek woman who had travelled from an area of northern Italy, said Sotiris Tsiodras, a representative of the Ministry of Health.

"She is in good health and is being monitored by a team of exceptional colleagues in Thessaloniki," Tsiodras told a news briefing.

Authorities were in the process of identifying people she had come into contact with, and those she had been in close proximity to would be placed in isolation, he said.

Coronavirus is believed to have originated in a market selling wildlife in the Chinese city of Wuhan late last year and has infected about 80,000 people and killed more than 2,700, the vast majority in China.

It causes respiratory symptoms similar to a cold or flu and like other respiratory infections, it spreads between people in droplets from coughs and sneezes.

Greece, a country with a population of 11 million people which attracts more than 30 million tourists annually, has identified 13 hospitals across the country for the treatment of infected patients. (Reporting by Renee Maltezou, writing by Michele Kambas; Editing by Hugh Lawson)

去北意大利旅遊既希臘人將病毒傳入，事隔二千年，羅馬人又征服希臘人了

「羅馬人不打『東羅馬』人」

希臘人最撚奶共

又一個歐洲國家收皮

又中 奶共啊嗱

奶共國家又贏

聖鬥士要出動